BlackVue

有冇巴用緊呢隻DR650S-2Ch
用左幾個月好地地 岩岩無啦啦係咁叫我檢查記憶卡
跟住又重設咁 煩到嘔 有冇巴打試過咁

拎張卡用電腦個BlackVue program format 張卡

唔得就換卡啦

佢有制比你按，重設張卡

唔得😂重設完佢又自動重設 無限loop

用電腦普通格式化，唔好用快版，再唔得可以換卡

呢部cam好蝦人，唔係隻隻卡對應到
師傅介紹用 sandisk ultra microSDXC UHS-I
我之前都試過用用下死卡

thinkware 好用d
blackvue 有個magicpro 果舊野俾你長火用，但一年唔夠就會壞無左長火

利申用緊blackvue 之前用thinkware,有d 後悔

一樣機一樣情況 乜都試過
最後蚊左後cam 正常使用

換過喇 都係咁

試過幾次，唔理佢第日就無再叫

我隻650上年都係咁，煩撚到仆街
喺cam同電腦format都唔得
後尾買咗張Sandisk high endurance就無事

你要買張4K用既sd card 就得，本身跟機個張input speed 太差，所以不停要format